* Buổi 2:
    - Cách chia bố cục cho một trang web, chia từ tổng quát đến chi tiết
    - Cách tạo file html
    - 3 cách style cho file html: inline, sử dụng thẻ style, inject file css từ bên ngoài
    - đường dẫn tương đối và đường dẫn tuyệt đối
